是靚晚 香煎豬扒 配 炒姬松茸 及 雜菜

咁早食飯‧‧‧

Homemade?

是

你幾多日無出街

咁少菜

便秘啦

望落dry左少少喎

岩岩先收工

女人都唔未必夠飽

天都未黑喎印基

點早，我都日日6點食

夜晚唔洗食太多

小學生都食唔飽啦屌你
塊豬扒仲薄過口罩

啲菜好醜 豬扒都ok啦

Made from home

很飽

靚！
呢隻菇好好食

今天有無食百里香